{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 더 밤스(THE BAMS) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは12:00です。 予約の際、宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約時に特典として朝食サービスが提供され、月~木曜日には近くの食堂で一般食が提供されます。 また、7、8階ではお客様のための簡単なコーヒー、おやつパン、カップラーメンなどが設置されています。 客室にはジェットバス、50インチTV、ヘアアイロン、高仕様PC、最高級ベッドが用意されており、7階全体ではバトルグラウンドを利用できる高仕様PCとカップルPCも設置されています。 VIPとツイン客室はジェットバスとスパジェットバスが提供され、プレミアムツイン客室はスタイラービーチがある客室です。 また、PM2.5を除去してくれるZERO空気清浄機とヘアアイロンレンタルサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約の際、宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば分かりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約時に朝食サービスが提供されますか？",
            "answer": "予約時に特典として朝食サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "一般食は何曜日に提供されますか？",
            "answer": "一般食は月~木曜日に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室に何が設置されていますか？",
            "answer": "客室にはジェットバス、50インチTV、ヘアアイロン、高仕様PC、最高級ベッドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どの階でバトルグラウンドが利用できますか？",
            "answer": "7階全体でバトルグラウンドを利用できます。"
        },
        {
            "question": "VIPとツイン客室ではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "VIPとツイン客室ではジェットバスとスパジェットバスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツイン客室には何がある客室ですか？",
            "answer": "プレミアムツイン客室にはスタイラービーチがある客室です。"
        },
        {
            "question": "ZERO空気清浄機とは何ですか？",
            "answer": "ZERO空気清浄機はPM2.5を除去してくれる機械です。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンレンタルサービスも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 571
    }
}